MacBook 唔夠位，有咩方法

MacBook Pro (Retina, 13-inch, Mid 2014) 256GB
因為我有大量相片，已經佔左差唔多200GB。
IPHONE 又backup唔到，因為唔夠位。
想問可以點算。

現有資源：
我有無限Google drive
有一隻1TB harddisk 用係router到for MacBook backup

希望可以Free UP到電腦大約50GB for iPhone backup
每次backup完就UP 去Google drive
唔想買iCloud

但如果有巴打話買iCloud 好方便，可以諗下

無限google drive咪將啲相放哂上去，要用先down

用Google Photos Unlimited Storage

iCloud $8 50GB for 淨比iPhone 用黎backup同睇下開唔開iCloud photos
(唔知你會唔會電話太多相，可都未必夠用）
電腦另外再諗下點清，每樣野一式兩份backup上drive+time machine
例如相最易處理，舊個d backup同放上google photos就del左佢

相我唔可以就咁放上google drive
一定要KEEP 係MacBook pro 因為要SYNC 落電話

買過部啦
200gb相又唔郁得

我都諗緊放左而家部MacBook pro 跟住換iPad pro 加iMac 5K

想問iPhone backup 點樣可以搬去network drive, 唔係主機？

itunes settings, iphone backup, select disk
好似係

謝謝
已經用左68GB, 開始唔夠用

1. 買部NETWORK DRIVE或者NAS加SYNC埋上CLOUD

2. 買外置硬碟加SYNC埋上CLOUD

jetdrive幫到你

換隻500gb SSD